半夜 屋企個固網電話一定會有人打黎

到底係乜撚野公司會三更半夜走去打去人地屋企
而拎起係無聲
基本上每晚都有電話入 短則響一下 長則響四五下(~15秒)

有無人知發生咩事

鬼古start

我都有點搞好

抆線

個來電顯示係公司？

無留意
通常都上左床 廢事出去

拎起個電話，屌佢老母

加甜pls

Fax 黎，去登記拒絕電子訊息就會無架啦

仲有無人半夜打黎呀？

未得閒搞
星期一試下

夜晚響係正常嫁 抆左線都會響嫁
都係提你 佢仲係度

係
好撚好笑 多謝

後世小心啲

呢個年代仲用估網

如果都仲會響呢

? 有咩問題

搬屋

啱啱4:30我屋企電話響 嚇撚到仆街